健身室遇撚樣 悟出香港事

首先因為我係p牌唔係太識打野而致歉。

好！事源係咁，今日如常去健身室又好守規矩冇霸𨳊住啲機嚟做，又冇無病𨳊吟，又冇風管吹袋底，祇不過係啱啱去到無耐，鱲一鱲起自己個衫袖，就有條撚樣同佢個fd好刻意咁講「你睇啲人好鐘意自high」「無野搵野嚟搞」，我當時個心沉一沉確實有啲嬲嬲哋，不過諗深一層。
原來自己變強係會野人去打擊你等你意志消沉，因為佢覺得你有威脅，未來日子有機會打落佢，佢要趁你萌芽嘅時候擊敗你。
香港人呀，我哋近日一直做嘅可能你會聽到屋企人對你嘅冷言冷語，睇見cctvb啲歪曲報道，煙霧彈令到你滿眶嘅眼淚；一一要你屈伏嘅人事，有時你會覺得無奈無力，但你都要堅持，堅持自己嘅理想，唔好畀佢睇死，我哋要自強，畀佢睇下咩叫星星之火 可以燎原，香港人請你哋保持著心裏面嗰一團小火種🔥。
不忘初衷真英雄
光復香港你我創

自推

推

黎到夏慤道呀，帶乜撚野好呀？